Presentacin en 3D de la seccin que produce un plano proyectante con un Cono de Revolucin. Se analiza la seccin total , el corte que produce el plano y la silueta en negativo de la seccin.
Los volmenes han sido claramente exagerados para favorecer la comprensin del problema